有無人試過隻眼無端端對電子產品好敏感？

眼乾澀 頭暈 個人wing wing地 眼瞓

搽啲口水試吓

戴藍光鏡啦

近視我就一向都深 要滴呀 都滴得幾密下 瞓前滴養潤水治療下心理作用

用ipad jot note都會，最好同螢幕保持距離，或者做其他野避免接觸螢幕

盧冠庭都試過電子產品敏感 , 話差啲死 , 要搬去郊區先無事

可能有些人會對pwm mon好敏感
個mon set到低光度有機會會不斷閃
閃下閃下隻眼係好易攰

用緊mac 無得換